［求助］觀塘 牛頭角附近邊到有舊式白糖糕賣?

屋企老人家好鍾意食 但依家好難搵
又或者買到既 佢都話唔似以前果種
有無巴打可以幫幫手

瑞和街街市應該有

一般酒樓都有種舊式西洋白糖糕，表姐你好嘢有食過

我都好鍾意食
細細個住荃灣成日落去買
依家大左都唔知邊度有
只係見過有啲素食店有賣
好掛住細細個啲野食

大師傅粥品, 路德會對面

咁百里香呢